求救，網線斷咗

一時衝動，踢斷咗條線，仲有無得救？
個水晶頭係咪RJ11 ?

無得diy
要有架餐先鉗到個頭

係rj11,你手頭上有粒新頭既有得救既

買過條囉JM9
十幾二十蚊既事都要開POST

屌咁少事
聽日落黃金買嗰條咪得囉

睇少晚AV，聽日再睇過啦

成條買過最快
你無鉗又唔曉整無得diy

有次帶埋老公返娘家幫手拆架，
我老豆趁我哋出咗去食飯，
懶醒覺得條上網線太長一鳩剪撚咗

正常人屋企唔會有相關工具，
好彩我老公後生做過上門寛頻，
惟有手動用僅有工具一條條駁。
(我完全唔識，見佢一粒粒細波波咁駁)
佢識都搞咗兩個幾三個鐘，
仲要唔小心𠝹到手指爆血

所以你都係聽日直接買過條啦

恕小弟無知，琴日個位師傅，見到條線直接佢叫我call 寬頻公司上門整，嚇到個心離一離

樓豬住邊 呢隻modem

住十八區，今日問完人先知個modem 舊到可以攞去填海